

På \autoref{fig:activity_psoc2} ses et aktivitetsdiagram for \psoc{2} hvorpå "Main flow" og interruptsforløbene kan ses.
\psoc{2} er en SPI slaveenhed med forskellige funktioner.
\psoc{2en} styrer afstandsfølerne i toppen af de tre beholdere og registrering af pose på vejecellen.
Når der registreres ændringer sendes disse til \devkit{} over SPI protokollen.
\psoc{en} er implementeret med et "Main flow" som gentages uendeligt, samt tre interrupts som kan aktiveres under "Main flowet".
Når et interrupt er gennemført fortsætter "Main flowet" fra hvor interruptet blev aktiveret.
"Main flowet" og de tre interrupts er detaljeret beskrevet i dokumentationen \extref{sec:psoc2_overordnet_funktionalitet}.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth,clip=true,trim=18 17 17 18]{../software/figures/psoc2_activity.pdf}
\caption{Aktivitetsdiagram - \psoc{2}}
\label{fig:activity_psoc2}
\end{figure}